[香港勁揪][撐自己人] 省港盃 綜合討論區

~~~香港勁揪~~~

2017年1月1日 15:30
地點：廣東省人民體育場
廣東 vs 香港

2017年1月4日 20:00
地點：香港大球場
票價：100元（成人）;30元（特惠票）
香港 vs 廣東

NowTV 將會直播兩場賽事，敬請留意

入場支持

個個POST打錯野
電腦開又冇得預覽

我冇買飛
今次大鑊

we are hong kong

12月25日 - 傑志 vs 和富大埔
12月26日 - 東方龍獅 vs冠忠南區
各位可於25-26日 於 旺角大球場
或
比賽當天
上午10時起至下半場開始 – 香港大球場
購票

推

NOW個邊覆我話未知邊個台播

大球場一定有飛

如果1月4日大球場唔夠飛賣, 我戒丁一年

一定入場

推下先

b隊仲要擺大球場真係搏炒

炒唔炒我唔知
只係知道我入硬場撐硬港隊

有冇港隊入選球員名單

作客

開賣未
準備去排飛了

好似未出
睇港超聯FB都未有

now話作客都有直播呀

NowTV已經出左節目時間表

1月1日 15:00 NowTV 630/633台將會有直播

去支國, 不了

留名

廣東即場賣飛1-

入唔到中国境呀屌

推推推

Fight for Hong Kong

你幾時辭職

廣東

發動連燈力量，一齊支持廣東隊

好似話出晒d二三線球員去踢

yes

金判坤out

撐硬廣東

唔好意思踢唔到

好緊張呀
仲有4個鐘

有咩緊張 都係比人456

有冇大名單

20死士

守門員: 袁皓俊 (香港飛馬)、彭梓鍵 (九巴元朗)、曾文輝 (南華)

後衛: 楊賜麟 (標準灝天)、張志勇、方栢倫、黃俊皓 (香港飛馬)、李毅凱 (傑志)、陳衍光 (九巴元朗)、陳港斌 (冠忠南區)、謝朗軒、黃梓浩 (理文流浪)

中場: 胡晉銘 (香港飛馬)、劉浩霖、顏樂楓、談樂軒 (九巴元朗)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒: 黎洛賢 (香港飛馬)、許嘉樂 (理文流浪)、林學曦 (南華)

ViuTv直播兩回合

尋晚香港B//C隊有無通頂啪女慶祝新年

睇到中前場人腳真係只可以用facepalm張圖形容... 不如試下賜B踢前面，死馬當活撚醫

比圖有passport味
揀佢入隊頂下都好

我想睇方柏倫重操故業多過學A

番左大陸無得啪

anyone buy 學曦

你又知冇

好似仲未有

有就kim即刻狗衝啦

Viu Tv有得播
作客睇now 主場入場睇

省港盃非國際賽事，故球會有權拒絕派兵。港足今年續以B隊出戰，惟初選30人名單中，有多達12人退隊，球隊只以餘下18人加上補選的二人組成最終20人大軍。有網民把今次與2010年「巴林15死士」作比較，稱今次大軍為「廣東20死士」。2010年香港作客巴林出戰亞洲盃外圍賽，當時球隊僅得15名球員候命，而且大部份非常規主力，最終港足以0:4落敗。

星閃閃：中場新養份滋潤港隊

港足代表隊近年加入不少入籍兵後，本地球員尤其是中堅及前鋒要入選港隊的難度較以往更大，中場位置比前線及防線的競爭則相對較細；今次出戰省港盃的港隊陣內幾名小將在今季港超冒起，且看今屆賽事能否交出表現，升格為正規大港腳。
港隊在今屆省港盃未有召太多大港腳出戰，中場線亦由黃洋、梁振邦及林嘉緯等常規主力換上胡晉銘、劉浩霖、顏樂楓、談樂軒和陳俊樂；當中陳俊樂早被視為港隊未來中場主力，上屆也有出戰省港盃，其餘則是今季嶄露頭角。

由佢前面鳩跑都幾好！

學A坐返BENCH好D

1
2 15 5 4 3
8 12 16 17
10

老鑑: 两隊都不支持，我只睇好波

我朗三個球員正選，光仔力壓方柏倫做正選左閘

要睇好波，即係唔撚睇香港波la!

跑狗倫重可唔可以打返前？

還我小志強

光仔 鳩跑倫

希望劉浩霖有得後備出場

應該唔得

得學a一個可以踢正前，又咩法

身為香港人講得出呢句，即係幫對面啦，老而不死廢老

一定支持對家啦

扮撚曬中立咁仲要

今場唔輸呢個月唔打丁
有冇人跟

跟隊

跟

唔洗講咁多
唔支持港隊根本唔係香港人

今場輸左唔出糧俾腸b

哇，好清

燈神唔支持得

我覺得清過now

老鑑呢D擺到明就支持對家又唔敢講驚比人屌

乜撚野中國香港隊呀仆街NOW

省港盃播匪歌

差唔多者

香港打氣聲

人地訊號黎
本身now自己用香港的

哇，咁香港主場播唔播

廣東正選名單

播

胡晉銘

講緊匪歌，sor

主力中鋒肖智後備

香港

播硬

所以入場噓佢老味

係仆街支那狗

盧琳，我屌你老母

中國香港？

欲蓋彌彰

笠水狗盧林

留名睇香港b隊然支那廣東隊
或者支足然咗 支那仔又打飛機

廣東早過香港獨立

年撚年都聽到盧琳 個名

仆你個街, 翻播架 ?

廣東唔加中國喺前面嘅？
廣東獨立咗

而家都仲係31歲

人在外地，想問下有無 link

曾文輝
黃俊皓、張志勇、李毅凱、楊賜麟
黎洛賢、談樂軒、顏樂楓、陳俊樂、陳衍光
林學曦

屌佢老母 , 做狗做到佢 31 歲都未退休

凱今日要打身價波呀

方伯倫

廣東獨立

又show多次咩叫畫蛇添足

中國人智商真係好撚低

唔低又點做中国人

以為廣東件波衫寫住寨卡

支那廣東隊vs支那香港隊都話正常啲，廣東隊vs支那香港隊即係點

唔係中國廣東

乜撚野索卡

笑死
唔見佢打中國廣東

香港出 B 隊

廣東就強陣 , 咁撚認真, 柒到無眼睇

德古係咪唔識斬波

港隊拎波幾定咁

廣東國件衫幾柒下

第二回合幾時打 ? 7 日後既星期日 ?

心口大大隻正體字廣東
電視台就殘體字廣東

地方隊都 要紅色

唔睇第一頁

1月4呀

1月4號

以前省港盃成日聽到尹鴻博個名，話時話佢去左邊？

Agger

香港邊個帶隊, 真係醒撚目

B 隊贏左 ---> 港隊好撚勁
B 隊輸左 ---> 無撚所謂啦

點解廣東國用正體字嘅

支那人啲玻璃心會唔會碎曬

中超河南建業

夜晚8點

呢隊應該係C隊

寫個粵字係角位咪算
兩粒字大大隻

香港大農場

睇錯索K

我數埋識 3, 4 個

德古醒目

啥麻 LU , 索卡

寨卡係咩意思 ？
病毒嗰個寨卡？

應該c
佢話大後備

唉

屌

1 0

冇撚用

失波

唉...

我見到d支那狗打曬飛機

走甩晒

走甩哂

依隊廣東已經好hea

1:0

真係輸死球

邊夠我哋hea

上我香港都仲有伊達carry，今年真係

成班人企喺 12 碼點

前幾年作客廣東
一開波已經瘋狂逼搶強攻

廣東 D 入波 有邊球唔關盧琳事 ?

依隊b隊真係唔掂

得腸b一個包到，其他人呢

呢隊港隊泊大巴都唔掂

光頭仔幾好波

大人同細路咁款

諗起以前有場主場，昆查比人右路放題
輸4球

b隊出學A同冇前鋒無分別

以前覺得腸B無料到先咩位都頂硬上
而家

集中火力踢斷盧琳腳啦

黃俊皓

可能係腸B跟失咗都唔奇

珠海市索卡體育俱樂部有限公司

睇住人痴個波落黎 都無人撞埋去

係東校場打省港盃，咁先似省港盃

正如香港波要用旺角場

當練習場咁踢咁睇 無壞既

成班咁撚熱都著長袖 妹下妹下咁

樂仔

執唔到雞！

BB呀

屌呀

wow

樂仔好波

wa BB

樂仔！！！！！

攪掂~~

居然生波入到波

ZECA 1-1

樂

樂仔證明自己

樂jai

廣東殺手

痴撚線兩下

1:1

Lok jei

後防放題
不過呢球射得靚

哇 好波喎

1:1

最強廣東隊 笑而不語

對面個龍門好撚似肥邱

毒撚樂

陳傻樂FC

呢球波第一下林學曦控甩晒腳彈左比對面先再反彈到去寨卡到

呢樣真

我都覺

寨卡 >>>>>>>>> 索卡

上年都係佢主場追和

心心俾Eva

滾動 , 終於有港隊成員識射波

正想講

好波 香港

犀利！

成隊波得陳俊樂同黎洛賢識拎個波落腳踢

其他都當個波炸彈咁求其踢走去 衰撚過學界

陳俊樂次次省港杯都上哂身

差D想屌學西

寨卡有火

可能無咩人屈身體既關係?

睇曾文輝D死球，
我又唔覺肥邱真係差過佢

好彩禁區外
嚇撚死

76勇吹左你禁區外你重嘈乜撚野

球證

次次比人睇死都絕地逢生

做咗隊長ma

有冇作客入球優惠

冇好似

唉又死球

冇

No

盧琳狗真係好撚勁

又係盧淋

黑哨到

唉 張76

又係死球

插水狗

性感到

又插水

又盧琳狗射

肥鳩呢下一定救唔到

無人追人！

屌

屌你企係度

插水

射得幾靚

成班後防發夢

話撚左啦, 有邊球唔關盧琳事 ?

德古救得好靚 可惜

後防放題

黑哨

後防

德古

屌你後防做乜鳩

差d又失

球霸高章到

球霸

省港盃球王

做乜撚野呀李毅凱

駁唔到

世界級舉手

拖波轉身

叫啊輝嘅打龍都好勁

年撚年聽到盧琳個名就唔想睇

球霸凱

好撚記得盧狗嗰陣收黃威山然後個教練話有身體接觸好正常

踢斷佢啦

佢同76

年輕球員比你可以用廣東話練波又點？

霍狗買波？

收佢山幫ww報仇啦屌

球霸同76勇真係

不如比陳港賓試下

點解開撚咗波成半粒鐘觀眾席都仲有咁撚多人走嚟走去

22個講廣東話

呢兩年省港杯好多自稱被入籍兵逼害嘅人現哂形

坐唔撚定

屙屎屙尿

永遠有人行緊

好似香港啲演唱會咁

呢D人腳，應該叫活撚教最好

年年都係咁

聽到We are HONGKONG

譚樂軒

C 隊腳下功夫幾好 幾機動

廣東狗

我以為玩緊2k定fifa，default左要行

談樂軒

射去邊架屌

譚樂軒好敢用波

搵個臭唔到自己既地方屙

朗尼式罰球

呢樣真，如果你地攪掂到廣東隊，咁就值得入選A隊
大家都替你可惜

樂仔呢D，我地咪睇到夠班

周圍聞緊邊撻地可以痾

解圍呀

腸b好撚廢

有幾下猜得唔錯

岩岩讚完就開到咁

最慘B隊冇高佬
如果唔係可以用腸B手榴彈

毒撚軒

呢隊C隊算係比想像中打得好

搵人收盧林山先啦

樂仔，a隊

收到風廣東個龍係肥鳩表哥

咁都算廢

林學曦唔係打前鋒
成日都返後拎波

報恩未

香港朗尼

原來Viutv網頁版Delay咁多
都係潛水算

喺南華學埋陳七啲衰嘢

唔好鳩up

同意，暫時得三個覺得可以而已

球覇，張76咪要去堆填區

分半鐘左右 ?

我一直都唔知佢係踢前鋒，係見到今年個名單先知

用電腦睇viu係勁lag
所以我一係睇電視一係睇電話

比你出根本係比機會證明自己
唔明點解有人會話係做炮灰

點解永遠要係左邊攻入去

76真係要睇親都柒

右邊太曬

寧願睇胡晉銘都唔想見到佢

用嘉樂仔踢假9仲好啦

想問下 談樂軒踢過邊幾間球會？

呢個年輕球員連羅素級數都無 law

邊三個

邊三個？樂仔，香港輝，bb?

陳港賓啦

廣東是咪想搞獨立？

同元朗一撚樣

羅素打卡塔爾打到上晒身

76連廣東都唔夠做

啲波成日比唔到位

屌你老母76面對面交比人

76邊忽年輕

經驗年輕

睇麻樹段羅素個人精華
有一半都係打卡塔爾

後生個班 (BY 陳柒)

諗起睇港超d廢老85分鐘就走難咁快

邊個都好啦總之唔好俾佢上A隊

冇人上去

佢主人話佢年輕咋

冇人

我淨係記得公民

由我睇直播第一秒去到而家都仲不斷有人行緊

華家堡 東方 公民 澳滌 元朗

27 28歲都仲係年青, 未笑撚人個口啦

元朗 YFC

其實點解要早走
怕完場先走太多人 ？

肥尻無處不在

其實表現比想像中好

談樂軒，陳俊樂，黎洛賢

好多港隊都打得幾有火
76勇、球霸

羅素對卡塔爾

我估真係幾十年前啲習慣黎 個時幾萬人睇場波驚多人都正常，而家⋯⋯

最唔鍾意見到香港後防漫無目的大腳斬波上前，同送返個波俾對手無分別

懶人多屎尿

諗住比人強到無得打
點知都猜到兩腳

頂走晒d高波 真係痴撚線

中左兩個 曾文輝都ok

成鳩日怨人入籍乜乜物物
大佬，真係唔夠班呀ma
你睇下條防線，果對中......中堅？

講波底，身型，體能
有邊樣真係夠人砌？

屌緊你地呀，被逼害者

呢樣真，如果你地攪掂到廣東隊，咁就值得入選A隊
大家都替你可惜

駁唔到

黃俊皓都OK啦
mark得住盧琳算係咁

本來幾期待光頭不過暫時麻麻地

左邊強好多 bb真係唔係路

淡定少少 其實可以做到波既 呢隊港隊

警號都入到a隊 呢隊應該半隊都入到

東方 華家堡

BB右路有兩腳攻下wo

我諗炮台勇要夾炮台傑先可以打得好

賜b, 不如推佢打前

真係太矮嘅問題
好多球高波隻腳伸到上天都攞唔到

中場防守太弱

光頭比想像中差

bb幾高

咁佢姓金，另計不過光仔仲好過佢

166

腸b攻個陣落閘位

利申 光仔出波好 腸b身位好 覺得唔好俾光仔太上腳

下半場希望後防換走76
廣東主力中鋒肖智會出

三中堅都唔覺得穩陣，可能合作問題

前面冇板斧既可能要靠佢d手榴彈

仲有中堅咩

談樂軒成日走入中間
光仔扭唔到但係又冇人幫
賜B反而腳法唔錯

元朗有人同佢做撞牆……但明明中場有兩件元朗嘅，都打唔到元朗嘅水準

樂仔比想像中好，就算唔入波
樂仔依排好沉

對家波底好，但防守唔係特別緊逼/強
其實利用下d技術型做多d波都得
如果打反擊打密集再一腳上去follow up就唔應該用呢個陣容

先唔講為人 盧琳真係好撚勁 左右Q都掂

米高陸

港斌、胡晉銘

好似170或以下

李毅凱真係咁多年都咁屎波
學界對過 淨係識茅同屌鳩球證

最慘用兩個中堅仲攞命呢
76瘋狂派膠 球霸玩波出事
如果細佬出得洗鬼用76咩

賜B有五人港隊底，腳法suppose係唔差

呢個好可惜
次次出場有貨賣

兩個都冇米8
不過換入黎推賜B上前都好

yes, 我自己睇感覺係
佢會令d隊友覺得比落去，
佢會轉得生個波

可能真係一著港隊衫就高一班

中場壓迫性唔夠，任廣東搓波，好容易俾人造到攻勢落後場

同埋元朗時左翼邊個都好，都會引對手右路球員入中路，防中再分波落光仔，今場港隊冇乜呢啲

証明唔係豬sir迫害佢，係佢屎波

董之英專出呢類人

李毅凱

個個都踢開4後衛
唔識踢3後衛

陳俊樂 曾文輝 陳洐光

唔明點解球霸係打中間唔打左
通常3中堅中間會擺個高+左右腳都ok嘅
佢兩樣都唔係

佢真係唔好波
心態唔變 成世無得踢A隊就岩

陳俊樂

有得講廣東話默契都咁差

對傑志球助攻都靚喎，踢大埔都唔差

球霸仲後生，仲有少少希望，76就真係送去堆填區啦屌

不如mk樂換林90啦

去飛馬比KB調教下

港隊圍住樂仔踢睇落去咪勁dlaw

打住呀，番黎主場先發力

林10真係好撚廢

屌 點解唔係mk場

屌你老母垃立
令香港僅有嘅年輕正中鋒轉型踢左閘

出方柏倫...

肖智出嚟，下半場睇76被sm

上季係傑志踢得幾好 不過今年就無左正選
可能未夠態

做乜鳩換小志強

陳洐光 踢得唔差呀

換出邊個？

樂仔自己射啦

換走我光 屌佢

好過helio喎

無位仲走入去

應該換走左張志勇

換方栢倫冇所謂，不過係都換學A啦反正都係901，起碼好撞d同有得鳩跑先

吃古不化

方柏倫啲比波廢撚到

好似係談樂軒

黃俊晧打得幾好其實

出柏撚就準備睇佢瘋狂斬比個龍

同傑志合作wor

福保羅果隊都關事

廣東隊啲 chants 全部都係恆大廣州隊嗰啲尼嘅

玩 mushroom 版 winning 成日聽

唔想睇了

頂係度9up
明明係深圳球迷

炮台勇 又比波人射

學A回防嘅work rate令我唸起耶耶托尼對皇馬

WHO評述

阿巢同柏翹

D觀眾肯坐定未

看台d人行撚夠未

好多免費飛

好亂阿搞到我

行到好似入場做運動咁樣

官方指令免費飛入場係咁上下

廣東派在1000張免費飛

下半場西波

盧琳有體育精神

葉子楣賢良淑德

應該得樂仔有機會有關

謊言豆沙包

689好誠實 屎煎片係偉大領袖

巴打 2017 patch 幾時出 pc patch

胡晉銘搭樂仔
好期待嘅配搭

球霸好波

on9仔

👍

其實支哨都幾黑

給我往死裏打

希望係

談樂軒決定好慢

miss左半場 踢成點

皇天擊殺盧琳

屌你柒羲

Ho ball

BB

Goal!!!!!!!!

BB!!!!!!!!

好波

靚

黎洛賢

好撚靚

2:2

bb靚波

靚啊

靚波

賜b
Bb

靚到
側身窩利

馬壯

lali 今季第幾球窩利世界波

係咁入

between 賜 B

肥鳩有冇撲過波

靚撚到

勁

Bb靚到

BB入親都係呢D波

好野啵

矮仔賢

世界波

叫左出黎！靚到

bb

上半場左腳幾乎收死廣東肥鳩
下半場用右腳搞掂

靚到呢

BB 賜B

出得好靚

bb真係痴線，又整球靚窩利

盧琳下半場靜好多，成隊支那即時差咗

頂撚住呀

BB A隊

肥鳩好似0撲救

胡晉銘好生

鬥攻啦

撲咗學A嗰球囉

撲左一次

總係覺得依隊港隊好睇好多
一隊成日長傳

依隊至少肯用下波 做下one two咁

支那後防水平同港隊差不多

頭髮都似肥鳩

哀兵必勝

呢隊根本守唔到，對攻仲好

一隊有得屈個人質素

邊有越位

支那肥邱

lali第二個人黎
你做乜鳩？

13: 無希望才有希望

差啲輸

成隊開始有火

唔通又應驗左對港隊冇期望就俾好戲你睇

76

兩個中堅又死左去邊

小志強加埋球霸

反而班19-20歲仔踢得仲好過班25-6歲球員

屌你又係76

球球支那攻勢都唔關炮台勇事
入鏡都無

自膠

D角球真係難D搞

連續幾球都差啲輸

平安鐘

76勇死咗去邊呀

曾文輝龍門黎講算好矮下

死球防守

對面隊廣東都守得差佢先攻到

有既
岩岩咪比人通坑渠

胡晉銘直頭可以上一隊

胡晉銘真係好撚勁

又輸爭頂

支哨好黑

咁都foul

好危

玩具咩 咁都foul

胡晉銘好撚勁

D角球防守想點

盧林真係死球專家

支那人做球証

屌你換林10好過換bb la

終於可以調返轉13哥果句講，你以為自己係垃圾，其實人地都係差唔多咁垃圾

點解唔換學A

劉浩霖

失個兩球係邊個派膠定人地靚波/組織

咪就係
攻又無守又無，正廢柴

講波佬唔好燈

小志強又插水成功

膠

林學曦

邊度有插水
一定冇

次次55波縮腳

解釋咗點解支那係國際賽無成績，一用中立哨即收皮

踢地面，技術波
但擺個方栢倫出黎
做乜鳩

盧琳條撚屌真係幾勁

有無人會錄低場波

我地得佢一個前鋒

林學曦幾耐未入過波

viu應該有得重溫

又比人入番

應該撲出底線

又執雞

又比人入番粒

燈到

gg 了

兩球死球，第一粒走甩
第二粒人地射完睇波，
三四個紅衫已經圍住左曾文輝

德古咁撚撲

又係盧琳比個波上前

質素係咁上下

點會咁撲

炮台

果頭讚完即時輸3:2

一隊就防線勁
呢隊C隊就成條防線都派膠

香港輝

下下都係勁射救到俾人補中

講波佬次次都燈

又係門前比人汁雞

又係輸76

換許嘉樂啦

小志強直線盤球但過哂

屌 個後防

巢皮都話佢

陳俊樂要學下對面盧琳D交波
幾準幾好拎

林學閪次次都扮爭頂頭槌

76勇

盧琳死全家

收嗲啦盧琳

啱啱我都講

充分證明點解港隊需要羅素、基藍馬，甚至艾里奥

炮台廢撚到

張志勇好撚柒廢

後防都有問題

張76正宗雪糕筒

係咪20號？

防守角球出哂事

羅素擺出黎都嚇到下人啦 已經唔講佢高波掂

艾里奧就不了

班後衛都幫唔到曾文輝

踢甲組吧

張廣勇完全係雪糕筒

戇鳩

76勇連豉油撈飯都不如

推出邊線

屌你小志強係未弱智架

方

方柏倫返去訓啦屌你

方柏倫直線爆出界。。。

推出界

方柏倫死撚咗佢啦

笑

小志強越快越怪推波出怪

第二球死球個陣
完全係企定定係度望架

跑9倫唔快都要推波出界

仲要唔係好快

冇咩幾個控波第一腳係好過對面

對中堅爭頂輸哂咁制

又直線盤球

炮台勇咁撚高有無爭贏過頭鎚

方柏倫 張志勇

凱俾人二傳屌打

回嗰腳

佢一推波我已經係咁笑
真係推出界我爆笑出黎

當年未有呢幾件同法叔，你估係d人咁屌5件唔俾機會大佬孝係因為傑志/5件haters針對佢地呀？係因為真係擔心大細豪後繼無人中路穿窿至咁屌

on9
瘋狂鳩推

原來廣東人都興提早離場

扯唔起

咱們

可惜當大佬孝有機會

佢多次用嚟證明自己有幾柒

點會係學A開角球

盧琳屌你老母

胡晉銘幾好J

盧淋

YES

盧琳條仆街連賜B都想鏟斷

mk hei 俾啦仲自己扭

盧琳我屌你老母

米七幾都頂得好過炮台勇啦

76勇踢唔踢到港會
邊球爭得贏

胡晉銘好定

星期三入場屌盧狗

皇天擊殺盧林狗

球長傳幾靚

加油呀喂~

去港會同鬼爭正選中堅踢

控第一腳幾好

盧琳真係好撚狗，屌你老母

冇丹迪76甚麼都不是

証明Bb 用踢7人 league 黎備戰幾有用

下回合都係用呢班球員？

76邊球頂得贏
次次係人地身後邊跳一跳就當頂到

真係得wor胡晉銘！
就係問緊20號係咪佢
真係好得

真係得yuen long 個季正常少少

屌你唔好咁啦

Wong ocean 接班人

賜 B 漏

又係臨尾要人唔要波

炮台勇快撚D退隊

有你帶

值得俾機會佢試下，但南區五人防線，佢平時拍開2個鬼佬打中堅，唔知打港隊會唔會現形

胡晉銘夠硬淨 又比到下波

@村短狗

三比二都未算最差 主場打鳩佢

棄權好了

下場出咩人好🤔

d 波底，decision同視野一定無黃洋水平架喇，過多幾年都難比得上
但穩定程度，鬥志，搶截都可以比下
同埋身型真係好撚得！

許嘉樂無出過?

輸係正常，入到波已經收貨，2：3已經喜出望外

今場冇

次回合執執中堅位唔係無機會

出你打龍

代替香港輝

丁撚死啦 C隊豬一球

唔好出76同學A先

屌你老母

仲可以點執

炮台勇 flop of the match

出胡晉銘代柒碌

識貨
順便宣傳下

矛禮貌架

失三球都係某程度自己派膠，不過入兩球都有質素👍

死球要練lo

甘吊梨屎忽

come

好彩阿井退隊 唔係右路一定連斬波嗰範都冇埋

學閪都係